夜晚其實係咪默認可以超速

講緊10點打後冇乜車，我照跟牌行
頭先兜左個圈，行觀塘繞道、啓福道入舊機隧
感覺架架車都飛住去得我仲跟牌行
（揸左車約半年，主要都要日頭揸）

無車就去 影相就停ga la

安全為上唔好笑我

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

夜晚唔熟位 基本夜晚快車多數直接停牌

使乜夜晚 我朝早元朗入屯門我跟牌冇一架車慢過我 架架飛住去

問題係 飛得既都知咩位要收
相機位永遠都係果幾個

有冇咁誇張
架架飛住去？
有冇車cam睇吓

無啊 邊有超求速 收唔到信就唔係超速架啦

我揸快線或者前面無車先會超

你熟曬啲路就知

之前成日 夜晚好夜搭的士， 個司機踩到125
成架車好似輕功水上飄咁好撚驚， 個司機好識去到有啲位 就收油

但係又唔係全部 相機位都收

因為你果條路係冇相機

香港啲路限速咁慢 亂踩都過啦

安全駕駛好啊

我形容得誇張左
頭先我係觀塘繞道行慢線行80，成條路好順冇乜車
跟住見到好多車都開到好快過晒我，我估計佢地至少都行100

觀塘繞道條路咁靚 唔塞車啲都80啦 何況夜晚

跟牌行果d 都唔撚識揸車架啦
搭番公共交通工具唔撚好阻住個地球轉啦

咁多黃燈仲超？

不嬲夜晚開得快，唔係點解咁多大獲野都係夜晚發生

冇車冇影相 渣咁慢做咩

不嬲夜晚另一個規矩

我p牌都唔跟牌行啦

洗咩理人踩幾快，唔影響人同埋道路安全既前提下，跟牌行我覺得幾好

建議坐下旺角去屯門既紅van

你會對夜晚既速度有新理解

唔明好多錢7可以超哂速
車架散散地條肽又雞.係四周圍無乜車先無事.
入個彎線位都唔準.

深夜行160

個速度器一上橋就由頭響到尾，啲乘客個個唔出聲

大老山行90都比人推
但千祈唔好同佢癲
觀繞長期有老隱
我個fd上年比人釘左牌

深夜有隱形戰車

小巴超極咪90 100

你當個架係跑車？上到90幾本身架車已經好多雜聲，再加離地距高，一扔彎個下成部車好似要反咁

記得 除超越前車外請靠左駛

係可以但有可能中相機姐
上次林錦落到底見到有枝相機仔
好彩果陣前面有架車頂住
有次上斜前畀油跟住見到閃左下好彩係影落斜果架，唔係就交定分出黎

屋企人成日話夜晚無車揸車就好安全
其實唔係，夜晚一炒就炒條命，日頭最多跌錢

跟牌行冇問題
好乖
但唔好做快線撚就真
請慢線慢慢跟牌

1點後觀繞都幾精彩

超幾多先會有事

到底觀繞 相機位係邊到 我試過一出大老山 跟住2架快車 一百 咁飛番去完全冇乜點收過咁番到觀塘

坐過的士
機場元朗
大欖開到150 仲快過機場...

Btw, 夜晚跟牌行就入慢線
超車先出中線

夜晚基本上條條路都有人超速
唔關香港事
係世界各地speeding都大把人
總之唔好頂住啦
頂住仲危險

知唔知點解踏到150就算
因為再快就出C27鎖錶
冇鎖你準備定190轟大欖都得

小巴80就響都唔係快
繼續飛

最撚憎d傻閪騎撚住條快線超速，連快線都未撚知點用，你老味個牌淘返黎

原來係咁樣...
條友渣到勁兇猛
仲以為係就cam

Btw, 大欖入元朗
得隧道前後有Cam?
裏面無？

我就唔敢喇
利申: 見過有cam

凌晨成日見人玩甩尾

其實香港好多人都係唔理牌, 只係日頭多車佢地無辦法行得快
咁夜晚少車咪可以飛住去, 默認超速唔關夜晚事

唔係默認 牌+20？

夜晚少車，跟牌會覺得自己好慢

正確態度 咪亂跟人飛
出咗事比人笑得仲甘

繁星已睡 騎警已睡 狂風再共 街燈暢聚
黃燈有罪 紅燈有罪 聯黨結隊 表演壯舉

證明你唔了解部車極限喺邊

跟牌行慢就慢啲 但唔洗驚中騎尼位

牌 + 10姐
20 誇d

觀塘繞道都叫快， 12點得吐靈港味嚇死你

超速超到要參考牌限速...
不如唔好超

搵命搏
錢7迫力唔收得.車架又散快少少轉彎車架前後感覺扭埋一舊.重要用雞肽
你話架車GT級數就好飛

無乜車=可以超速

馬路炸彈就係你呢啲

45

P牌個陣見過近八鄉果段有地炮 差d中

恆常安全超速參考值姐
真超就梗係唔理啦

你都識講慢過晒路面其他車既平均車速，咁你咪變左不安全因素

+ 幾多. 係睇架車咪錶幾準, 再+ 測試誤差.

超速速度應按路面情況而定.

就係貪快先坐小巴，整個速度計都On9，嘈住晒
同埋個計9成9係假，起碼慢15km/h

新年體驗過 踩住全程150-160咁行下路返元朗
以為自己係地獄行過

跟牌行有咩問題更何況啲狗近排成日擺新位，安全啲好
不過限50嗰啲on9位好難唔超速

戒心低咗先易有意外

之前揸架Prius C深夜喺屯公跟牌穩行70
扭小小軚轉個細彎成架車好似想反咁
嚇撚到我

睇超幾多+誤差會扣分
限80我就長期踩住98
由班狗影到夠 唔洗扣分

同埋試過好多相機 +20 佢都唔鳩影

半夜觀繞又無相機 真係亂踩都180咁去
同埋啲老隱見你行得110,120 都懶鳩得理你啦咁慢

因為你個錶係80，其實行緊60,70...

正啦 比十幾廿蚊 有得坐快車

早幾日12點幾先見dc9響繞道俾老隱捉

咁誇

唔好話跟牌，夜晚吐露港百二三都照俾人過，仲要唔係一兩架

架車車架又廢 避震又唔夠硬 快少少入彎都唔得 每次過彎都要收到好慢先敢入

我早排旅行玩沙灘車懶醒轉彎唔收慢，
成架車反左整傷隻手，所以影響到我依家揸車係好小心，有時轉彎快小小都會諗返起個次經歷

似反但未反... 只要你定得住極限, 再慢慢俾油出灣

人地點人地事
揸車最忌受人影響

最多自己縮返入慢線

示意圖

超你老母咩，大陸落黎？

咪撚吹啦，coaster行150？

歐洲車穩好撚多

我試過天未光晨早入南生圍跑步
跟個friend波子行大欖160入南生圍
幾分鐘就到

相機係人都知擺邊

彩虹邨天橋柱後

以我所知
的士司機應該唔係大陸牌的

爬頭就爬頭啦，超車😂😂，我屌尻你咩

無留意到
自膠

我幾年前比人後撞到入院做手術做到宜家，就係你呢d人

入隧道我一定只會限速+5到10
啲人成日話隧道相機係假狗，但我親眼見過佢有閃光

係日本揸Aqua，姐係港版Prius C，去到高速上到130都定喎

日本D ETC 路靚...
國道限速60

都唔係，睇地區，有d高速重係雙綫雙程，d瀝青重龜裂

雙綫雙程.... 好似行過一條唔洗錢定好平...

觀繞行100係基本吧

屯市出九龍方向70個相機，星期日我行80，隔離架車標左去我前面影左。

我發夢朝早6點幾行屯公最少9x，除左相機位

熟位就照飛ga la
白鴿籠同人手地炮都係set死哂位。

跟揾食車揸

屯公我P牌都行80幾啦
唔係出年都番唔到屋企

唔洗12點啦

職業司機一早知邊部相機會唔著

觀繞長期行110喔我，知道例位就得。老隱就算當黑啦

我之前P牌入機場都踩到90幾，唔係真係搭鐵路仲快，揸乜嘢車啊。

屯公隔音屏呢段幾大都中線行返80算

學牌都唔洗跟啦

出黎就唔係咁講

有啲的士佬/七人車真係日頭都快過地鐵 見住佢架車慢慢爬左頭

快過地鐵有幾出奇求其一架私家車都快過啦

地鐵行130喎....

小巴佬：秋名86？跑贏我架Coaster再講！

Ar jejejebabablagege……………

夜晚北大嶼山好恐怖架架百三四咁飛

屌笑咗出聲

麗晶花園來回例位地炮，偉業街上橋影線地炮，再加老隱同鐵馬例行行bit路線，望下後鏡冇鬼先好底板油

所以不嬲話跟DC 行冇死

我都坐過架望住佢揸到140
快到有d 驚，但又好順
坐過咁多次DC 係得果個真係覺得佢手車勁

跟牌行唔係錯,靠左行就得
人地要超速俾人影相係人地嘅事

地炮點會有路牌

係
班狗之前一個月擺幾次
舊年6月之後少咗好多